所有和理非同我入黎！

我求下你地🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有twitter。有ig既就幫手做下文宣。唔好俾大陸人帶住我地既風向啦。。。 每人每日出一個po就已經可以幫到好大忙嫁啦。星星之火可以燎原。。。我地唔好俾我地尋日818和平左一次。就當贏左一分呀！
其實我地一啲都冇贏過！警狗玩鳩我地。只出集會通知書。就知道我地既言論自由不斷收窄緊。。。再係咁。會俾敵人消磨晒我地意志嫁咋。！

求下你地。幫手retwitt 又好。repo ig又好！ 我地主戰場係國際。唔止香港
p.s 我想要文宣組twitter 同ig⋯⋯有人可以俾我嗎？等我出返分力！

所以先要屌人。。